讀n賤讀到質疑自己智商

點解自己咁蠢

城大學生人均智力來講差唔多

點解人地15分鐘做完而自己十幾個鍾都唔識

唔洗質疑，你真係低能

唔通被人叫企起身？

淨明基本concept，一出複雜啲嘅題就唔明

開錯台

人外有人 天外有天

本身係中學都算ok

上到大學先發現自己原來只係一粒微塵

試下搵廢過你嘅人拎下自信先

咁實有 ，但係最後對住份卷都照舊覺得好無力

雖然全部唔識 不過等sem完先知自己同其他人差幾遠

me2

睇到research engineer正常要IQ>116

三大？

以前中學覺得自己好廢
入U之後屌打其他人

係

乜樓豬入左間特殊學校咁慘嘛

engine難讀預左啦
想輕鬆咪bbq

瘋狂溫書